（英超開幕）曼市打吡 22：00

英超明星隊 對 英撚聯隊